港共 : 對意大利及伊朗發出紅色外遊警示

特區政府對意大利三個地區發出紅色外遊警示及對伊朗現正生效的紅色外遊警示下強調公共衞生風險
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
鑑於意大利艾米利亞——羅馬涅、倫巴第及威尼托三個地區爆發2019冠狀病毒病個案所引致的健康風險，香港特別行政區政府今日（二月二十八日）對意大利這三個地區發出紅色外遊警示。此外，政府決定在現時對伊朗生效的紅色外遊警示下，提醒公眾有關爆發2019冠狀病毒病個案及相關公共衞生風險。

聽日一齊搵太子站CCTV - 831半週年

香港獨立
唯一出路

冇封關?

仲唔拒絕意粉人同伊朗人入境

用歐盟護照咪一樣入到境